其實dse班傻西是咪on9架

又要人工高
又要份工hea
又要有冷氣
又要有女識
又要同fd做
又要同fd同更
自己又冇料
又要以為呢個世界圍住佢地轉

想考dse既都係on9架啦
明明入yc可以輕鬆222
死都要考 最後咪又係入毅進

加埋要免費WIFI 同叉電

佢地覺得自己係收錢入去玩

心態係打果幾十蚊工 洗同你去到咁盡，但最基本連本份都未能做到

班dse雞頂爛市
最低工資都做
搶我哋長散飯碗

見佢地同朋友黎見工就一定唔請

屌